Dat goede dame echter zag alleen dat Marianne een brief had ontvangen van Willoughby, die verscheen om haar een zeer goede grap, en dat zij dienovereenkomstig worden behandeld, door de hoop, met een lach, dat ze zou vinden om haar goesting.
